【冇獎競猜遊戲】車路士有望於月內以5000萬以上簽一名競爭對手的中堅

據天空體育記者 Kaveh Solekol 報導，車路士已經瞄準了一名競爭對手隊內的中堅球員，並有望在冬季完成轉會。

報導沒有公開球員名字，但據悉車路士非常希望簽下這名球員，牽涉在這場交易內的數名經理人都認為，此交易可於本月內完成。

該記者把這名球員描述為「一名年輕的、非常有前途的中堅，身價至少在五千萬鎊以上」。

——————————

大家有冇心水
諗咗好耐都估唔到邊個
實力差唔多嘅球隊嘅貴價中堅 我淨係諗到呢幾個
D山 祖高美斯 史東斯 堅尼 蘇恩古

但係華湯根好似唔續約
走埋山齊士 下半季同Toby信得過
同埋佢又唔似係「非常有前途」
未必值50m+

高美斯啱啱開始上緊位 又有冠軍
利記唔會想放 球員唔會想走
何況利車都未必係競爭對手

雖然車由摩佬年代已經想買史東斯
但曼城出哂名缺中堅 想搵個人都難
冇理由一月放埋史東斯

提埋米高堅尼純粹因為本passport
當年喺般尼就話非常有前途啫
而家喺愛華頓見哂底 正選好似俾埋賀基治

蘇恩古似係最make sense嗰個
但李斯特城係我見過最強硬 最唔肯賣人嘅球隊
渣土華迪馬水麥龜
全部一係即刻續長約 一係磨返兩三年先放
冇理由打起半季就50m放蘇恩古
何況仲要衝緊前四

大家有冇其他心水

🇸🇪❓

50m+喎

艾基

So 恩古

唔係話西咸果個黑鳩咩

Diop

呢個傳得最犀利 但係般茅都算係競爭對手咩

伊沙迪奧普？但係韋斯咸都算係競爭對手咩

史摩寧

30歲新星？個個都係零加特咩

唔通利鏝當你對手咩

又係啊仙奴回收雷斯

有咩好估
Skysports引人落注Skybet既技倆

年輕的、非常有前途

曼城爭8分 西咸爭14分

JONES

差唔多啦 計埋同市宿敵有加乘
準備迎接黑鳩啦

我都覺艾基機會最大

John stones??

又拆李城骨

當梅斯達菲係乜野

一定係Mustafi

有4千萬優先購買權 唔使出到5千萬咁多

首先要define競爭對手